朝朝比升key雀叫醒 屌你老味

😪
點撚樣搞掂佢
係咪要買汽槍射鳩佢？

嗚wow

錄低佢啲聲再拎個喇叭出嚟播
吵返佢轉頭

未確定佢個位置

升key要比你用氣槍射
你警甴嚟架?

日日5點半開始叫 唔洗訓？

用藍芽喇叭放係窗邊播 佢會飛過黎搵你性交

係咪用黎做bgm

一望到呢個Po就聽到出面叫緊

我都係

睇標題都估到鵑

咕姑固

你地鄰居

吊啲cd係窗出面就得
唔使下下用暴力嘅

係對面棟樹cd有用？

佢叫都係想性交姐
養多隻俾佢扑嘢咪解決咗個問題囉

屌
4點就叫
晚晚嘈撚到仆街
訓得勁差

4點

夏天仲早
凌晨3點就叫

住低層慘過食十舊屎
屌
巴打都係低層？

5樓頂樓

屌唔怪得大家d 聲咁應
好燥正一仆街雀

唔係遠到仆街都有用
Btw我新搬 對住條大路
不如你諗下點幫我好過
依加日日戴耳塞訓

耳塞我都戴左幾年
你都知隔得一半左右

噪鵑

係
我仲要返夜
日日朝早嘈到仆街咁訓

見一隻殺一隻先掂
近幾年呢隻雀周圍都係

住邊頭先多 我冇乜聽過

我果邊果隻又係3，4點又叫

朝早一係就有人鑽嘢
翻shift撚 I know that feel,bro

我長夜
金融狗

聽住睇依個post

長夜都好過我日日shift 唔同時間
巴打宜家剛放工？

好配合您username

係
不過依加返工好近
15分鐘左右

請使用不推文

錄上黎
倒轉播
降佢老母key

表情撚冇人屌
連登已死

好正喎公司近屋企
車費時間慳返唔少
食咗早餐未？食完就快啲瞓

燒左棵樹佢

你班人類扑野就得，人地雀雀想扑野又唔比

又幾似

同佢鬥嗌

咕咕咕

津路水炮

食左啦
其實近排覺得好辛苦
望住身邊啲人仲有下自己嘅生活
我就成個人生都冇埋咁

其實好想停下 周圍望下依個世界
但唔做就手停口停 又同公司續左約冇耐
轉行人工又斬起碼一半

決定搬走原因係同屋企人炒得好勁
想停都冇人痴下
最錫兩隻衰貓，但又怕兩老孤令令
所以冇帶走
其實好掛住啲貓

屌變左訴苦

叫我?

呢隻我ok 細聲好多

我住低層，每天準時7點企係我窗口叫煩到傻，唔知點解咁鍾意企係呢個位

呀啊 呀啊 呀啊~

我都係好嘈

咁你同屋企人嘈嘅原因係咩？
姐係你而家一個人住？
一個人住養兩隻貓唔係幾好
擺喺屋企養會好啲啦
我諗你都係短暫自己住嘅姐
遲啲嘈完返屋企囉

手停口停個個都有呢個問題
我又何嘗唔係呢
你而家續咗約就搏殺埋先啦
如果遲d真係轉工
到時先抖下望下個世界啦
可能我又係shit撚翻夜多
所以好明白您感受

你要訓人地唔洗搵女扑？

一早買左，射完真係少左好多
成班臭閪，記得瞄頭先有用

住柴灣？

一路睇片 出面隻死人雀一路叫

屋企兩老其實離左婚
爸個時出面有第二個
俾人呃完又返返黎
之後家姐同佢嘈
佢趕我家姐走
所以我搬走埋同家姐住
不過家姐都應該準備成家立室

我真係好想周圍睇下依個世界
好想移民離開依到
不過放唔低份人工
好再家姐同佢件佬都搵到下
唔使我擔心

餓噢

隻雀屌西都關你事

住公屋先聽到

家家有本難念的經
而家佢浪子回頭
屋企又有兩隻貓陪下佢哋
應該都幾好呀
咁你同家姐住都有個照應
有住家飯食下
如果要移民真係天文數字喎
同埋放唔放得低屋企人先？
咁你 家姐都幾叻女呀搵到另一半
經濟負擔又冇問題
你又叻仔
搵到下錢
其實已經好過遲下好多年青人㗎啦
啱啱睇咗你之前開啲post
您養兩隻貓都養咗好幾年
睇相都好得意

點解

住村屋 以前夜訓3,4點佢哋就開始嗌

前年山竹吹lum左樓下幾棵樹，自此冇曬叫春雀

就8歲啦兩隻都
我地基本上都斷絕來往嫁啦
放唔放得低都已成事實啦
都係努力搵錢移民算

最撚慘係失眠到朝早 到覺得眼訓果陣隻升key雀就係咁叫春

餓歐

鳩叫鳥

乜嘢升key雀
人哋有學名叫鳩叫雀

帶耳塞

你地知唔知最絕望係咩野？
上網查番有關升key雀既資料
佢地既繁殖期係3月-8月
即係話家陣都只係前奏
到左3月打後先黎料
原先5點嘈既4點開始嘈，3點開始叫既2點就開始叫
仲要係無間斷
你話死唔死？

有3種叫聲

咕咕固
升key
固菇咕咕

係咪同一隻雀黎？

反光物就得 好似稻草人咁

Iphone 用緊升key雀做鬧鐘

始終都係屋企人斷絕來往好絕喎
同埋你最愛嘅貓仲喺佢哋度
始終你都要返去見佢哋㗎
巴打努力搵錢籌備移民
睇黎都係一個好上進嘅男仔

agger
真係好撚燥

雀仔叫春春天嚟緊，新一年新開始，唔好咁頹樂觀啲啦

利申9up
我唔知叫春同春天有乜春關係

屌
唔好啊

屋企搵人係冷氣機出面啲騎樓位裝咗個網，封關唔再比佢地企，即刻有覺好訓

btw我見有人直頭出面搵人裝啲荊棘

啱 佢都未話要燒你春袋 你就話要射鳩佢

成身黑色隻眼又紅咁似鼬隻烏鴉

住左廿年，耐唔耐就有，呢兩日六七點就鳩叫，好鐘意企係我冷氣機上面鳩叫

住廿幾樓都上到黎咁高

上條鐵咩
係經歷過以前爛賭 ，脾氣又差
激走埋女朋友
個人先開始變
以前真係好小朋友
如果依一刻嘅返返去當年
可能會所有事都唔同晒
不過冇發生過，冇經歷過
都唔會變

依加淨係想過好自己嘅生活算
以前所有事都想忘記晒算
希望兩老過得開開心心啦
但真係無謂再接觸

不過，成日都會覺得自己變左為錢而活
個人好空虛咁
拖都唔係好拍得返咁

佢叫 叫春雀

升key雀
成日覺得佢升到咁上下會走音

巴打試下兩點半對住佢地大叫，嘈返佢地，等佢地試下沒得訓既滋味！

同意你所講
冇經歷過過去自己根本唔會成長
所以唔好再諗過去啦
努力做好自己本份
為將來而活
兒女私情有冇都冇所謂啦
其實自己一個更開心
估唔到一個雀仔post可以講到咁耐
舒暢完舒服曬快啲瞓啦
今晚又要返工
加油啊巴打
大家共勉之

屌
今晚就等我試下先

不過懷疑佢哋淨係識得叫
唔會俾人騷擾到

個key要升得高過佢地，我試過，ok嫁

射佢老母落嚟

叫開做叫春雀
有時佢叫叫下會走音

嗰隻撚樣叫噪鵑，每年二至五月會出現，每朝五點幾就叫春，區區都總有幾隻，屌佢老母！

嘈撚到仆街 每叫一次就升高一個key

咁要持續要幾耐？

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

去到佢地都忍受唔到開始叫，就係你距離成功唔遠既機會。連續一頭半個月，佢地會慢慢唔知道自己叫得岩唔岩時間，出於自卑既心態，佢地就會放棄鳩叫。呢個時候，巴打就可以一覺訓天光

係屋企播d雀會唔會過黎

我驚我未完成到已經俾樓上樓下投訴我係痴線佬

推

係

唔會嫁，最多都係到時連登開個po「懷疑有鳩叫雀飛左入樓上/樓下個單位」，扮得似d沒人會投訴嫁

人地扑緊野呀'
交配緊既聲
阻人扑野燒春袋呀

去藥房買橙色海棉耳塞啦

用緊quieton都搞唔掂

拉

屌你

喇叭播鷹叫聲

主動降噪

好撚過啲仆街斑鳩係度"古咕顧"咁叫

做愛鳥？

啲仆街斑鳩

笑撚死

唔係同一種？

我多數開電筒照下佢地就走

可能仲嘈，你綁隻女既雀起外面，d雀當公共便所咁

佢都係想話，我想扑野姐

好Q好好聽，邊度有得買一隻，想養

你隻雀係雞係公廁

嗚污 嗚污 嗚污

餓痾～

斑鳩似對白鴿 但細隻小小...不過2款雀都係麻鳩煩

有聲

我個隻5點尾開始叫 佢老味

呢個鐘數又聽到

點解一定係4-6點
唔識分天光同黃昏

人類霸著地球太自大

凌晨4點就有得聽

月經 升key雀激怒(1/1)

我屋企都係咁，所以買左耳suck.

有冇人試過扮佢地叫

我𠴱邊晨早五點幾好似morning call 咁叫哂成條街嘅街坊起身。

一陣瞓著後好驚又俾佢嘈醒！

利申：瞓覺質素麻麻地

屌
又嘈

戶護 戶護 戶烏 戶污

夏天時會有麻雀係冷氣機附近徘徊，大約係天光後半個鐘之內，瘋狂拍打冷氣機同金屬架，時常被嘈醒

有d嗌到走音

屌
仲叫緊

叫得多喉嚨都痛啦

屌 真係好嘈

小學讀到中學都係日日有得聽

樓主呢d正仆街尼
人地遊行中TG就救雀
樓主就射雀

係咪要所有事都要圍繞黑警
放鬆d啦香港人

屌閪雀，朝朝係到r閪屌，死狗公！！

又黎了 屌

我個隻又叫真係想煎撚左佢黎食
你老味 岩岩先入睡無幾耐
死毒撚 點叫無女架喇你 死心啦

完全訓唔到就起身翻工
屌
班仆街雀仲叫緊

我用laser pointer

Ok 喎

免費晨起

最慘係我冷氣機上面個逢個頂，點打點射都唔得 dllm

宜家又叫得勁大聲
屌

岩岩聽到....

屌
好嘈啊

屌入左黎就聽到叫緊

又叫呀 屌

笑左

屌
又嘈撚哂

人地都係每日提醒你快d起身 為人生而努力，可能因為咁樣令你之後左發達。但當然要睇你自己既造化，所以係喜鵲黎

佢地叫得 好撚大聲

晏就五點幾都叫嘈死人

岩岩聽完

高潮雀

屌
有聲

用共震器

屌
琴晚叫撚到宜家
全晚訓唔撚到
屌

我覺得好正喎
朝朝起身聽到
雀仔叫
成個社區生氣勃勃
精神爽利

真係同人唔同命

利申：早睡早起

落樓見到隻公追住隻乸鳩叫

岩呀
個個以為自己好大袋
唔識尊重自然生命
自己作息失調燥底
又要為自己失敗搵借口賴啲雀
似返個人都唔得呀

返夜另計啦

人心敗壞 五濁惡世

好撚難聽

有時聽到啲 升 Key 雀 一路叫 一路升 Key，升到走埋音都繼續叫多幾吓先肯停。。

又叫緊了

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

屌
未凌晨就叫

播槍聲就OK

又叫

好似係叫得愈大聲愈易有女屌
如果有兩隻或以上會鬥嗌，仲撚癲
以前屋企附近有隻係勁撚遠都聽到

有聲
屌

屌
叫足24個鐘

Wuwu~~~~~~ 屌你老母

又叫啦 5:35am

06:22嘈到
屌

叫緊

以前中學好鍾意扮依隻野叫 然後老師捉唔到

屌佢老尾

屌

真係好吵 已被吵醒

I know that feel

決定今晚訓開冷氣隔走佢哋d仆街叫春聲

早幾日我都用風扇聲

超煩
如果唔係有耳塞呢樣發明
我應該已經痴左線

好笑post

起身翻工
開左冷氣聽唔到班仆街雀聲
巴打訓得好嗎？

今朝已朝好左
6點先叫

屌
有無開冷氣？

我呢邊都係喎

同一班雀

有聲post

我反而比咕谷固嘈撚醒
屌佢老味 望出窗影又冇
不斷咕谷固 企係到又冇影
冇仇報先最撚嬲

點解得我一個覺得cute

屌
咪係

咕公固個啲係斑鳩

咕谷固就同啲死廢老一樣，一早起身，嘈嘈嘈，走完又嚟過...

風扇夠聲
冷氣會凍

咁如果凌晨先瞓咪唔洗瞓

係啊
凌晨又俾d雀搞到訓唔到
朝早樓上裝修鑽嘢又訓唔到
全日都唔使訓
想死

好慘
祝早日唔洗番shift

屌
又叫

好辛苦 連續一星期凌晨4點烏wo烏wo~~

前晚4點先俾依隻野嘈醒

好辛苦 特別係有d人醒左訓唔番

我都係咁～
佢吔朝早一叫嘈醒咗我就瞓唔番。

就算訓得番 除非時數好足
精神會差好多

係，講得啱！

有人共鳴真好！謝謝ching

睇住呢個po聽到叫 望下宜家又真係5點半

仆街啲雀識睇錶

5點半 聯和墟 瞓唔番 唔怪得新界樓咁平 仆街前業主又唔講

星期日都無教好訓

尼隻係咪叫紅耳鵯？

聽雀叫好過聽樓上嘈音丫🙄🙄🙄
每晚都深夜 12點幾 1點先尼搬d好重既野
之後 嘭一聲 放落地
聽得出係出q重既野尼

我懷疑佢晚晚係到練舉重

一係就有d跌野聲
同長開水喉聲

十幾年都係咁
打過幾次電話去管理處投訴
冇聲幾日 之後又有翻聲

古菇固唔係紅耳鵯咩？
斑鳩條頸有一點點架啵🤔

知唔知上面咩人

屌
今日叫得勁大聲
開左冷氣都聽到
屌

一樣情況
係冷氣機出邊係咁叫 仲要周不時撞到我冷氣機
日日準時6點嘈醒我

辛苦曬

呀媽話幾年前
係個阿婆同阿伯再加個仔一齊住
而加唔知係咪兩個老既走左
得翻個仔自己住喎

4:40叫
屌你老母
唔撚洗返工咩

唔訓咪得

痴撚線
如果我係廢老會好開心
日日有人叫我起身晨運

45點已經叫緊

發夢聽到升key 雀叫 醒咗下 發現出面真係有隻叫緊
果陣仲要係凌晨34點

梓樂 我們沒有忘記你

屌
又叫
正仆街垃圾雀

不如開冷氣 隔聲啦

尼d有冇得打去1823投訴架？

今晚試下 放定個搖控
一叫就開
一陣要清下塵網先

有架 點會無

今晚 同你一齊開
聽日等你報告

未試過比佢嘈醒，不過訓醒聽到升key雀同古菇固覺得好正

邊度正

屌
發 惡夢醒左

惡夢都發埋？
今日可能涼左 隻仆街6點頭先叫
之後開冷氣 頂到一陣
訓多左個零鐘
算正常睡眠

升key鳥真係好煩

天氣熱就越早叫仲有成個夏天我哋都唔知點算
係呢 開冷氣係咪好好多呢？
起碼隔到噪音
聽朝又等你報告睇下訓成點

一講又有聲
屌

咁夜未聽過

兩點叫到六點
幾種雀輪流叫 on9

以前喺日本住個陣個露台住左隻白鴒
叫足24粒鐘 趕極都會飛返黎
又嘈仲要成地雀屎

放生佢地啦 人地一年得果幾日靠聲溝女
人類係咪唔可以同其他生物共存

唔好咁撚賤

上年10月開始有隻咕咕固日日飛去我間房冷氣機窗台頂到叫,仲要係不定時咁叫,我早訓/遲訓都避唔到佢,我個單位設計仲要係望唔到去冷氣機窗台頂,要專登走去對面大廈用望遠鏡望番過黎先check到係咪起左巢,結果巢無起,只係純粹叫春,但佢企個個位想棍趕又趕唔到,日日拍部冷氣趕佢走拍到部冷氣都壞撚埋

之後新年個陣聽講咕咕固驚紅色同反光,即刻狗衝去文具鋪買左兩個財神造型揮春(紅色+金粉反光)吊係窗台出面,第二日隻雀轉左去我啊媽間房叫,依加我掛到全屋窗台都係財神揮春,隻雀就無再黎比咕咕固嘈既巴/絲可以試下,依加應該無揮春買,可以試下吊啲有金粉既利是封/紅色紙耍啲金粉上去

巴打住高層？

agger
叫足全晚
屌

專登走去對面用望遠鏡望返返嚟

再拍冷氣機拍到冷氣壞

屌

正一仆街雀

一日叫幾次,唔理佢佢又唔肯走,真係訓都無得訓

巴打都係住低層？

係,依加啲雀係遠處叫既話都仲聽到啲不過都好過以前直接係冷氣機頂叫

中層

究竟您部冷氣機有咩魅力令到佢要企喺上面叫？

我都算好,同一條邨有單位有隻唔知咩雀黎,係樓下街市偷左啲生肉飛上人地窗台到食,成個窗台都血淋淋

超級血腥,慎點:

屌
好不安
食生肉
一有生肉咪有其他雀過黎

琴晚凌晨兩點訓
冇仆街雀叫
開咗冷氣訓冇俾仆街雀嘈
可惜發惡夢嚇醒咗

cctvb 東張西望有訪問過
秀茂坪藍田黃大仙觀塘特別多

其實可能d雀都屌d人類晚晚一兩點起到屌西屌到鬼殺咁嘈

5:32 屌你老母

一睇呢個post
就聽到出面佢係度叫

好想訓

成件事都好有策略

啱啱就係比佢嘈醒 依家聽住班賤種叫覆緊

點撚樣作息失調呀，正常人4點幾5點都係訓緊，比隻撚雀嘈醒係人錯?

我屌你老母凌晨12點上床又聽到佢叫，凌晨4點又叫

屌

無開冷氣？

住高層都係咁
日日係個冷氣機上面企係度叫
屌佢老母

唔記得開

今晚記得開

5:24 屌你老母！

屌
11:48

一熄左冷氣就聽到仆街雀叫

年post黎，每年春天呢班叫春雀就復活

咕固~ 咕固~

唔差在比手足嘈醒

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

5點半起身囉

今晚好大風
02:30 暫時無仆街雀叫

年年春天都會有一個呢啲post

手動正皮，樓主惡過老共。
再講，屌你人類搞撚到個地球污煙瘴氣，啲升key雀都未撚屌你。

01:45就叫
想點啊

5點報到

你不如試吓連續一星期唔訓我睇你屌唔屌升key雀

你不如試吓去其他人樓下晚晚播”起身屌閪啦”，睇吓有冇人打鳩你

唔知係咪潮濕關係
琴晚叫春叫得特別大聲
屌

有咩方法整走佢

大大聲播

5點又報到

我呢邊4點就開始叫
應該係叫春
嘈到瞓唔到

升Key雀呢個term都比你諗到
叻

我發覺一大風就冇仆街雀升key
01:32 出面勁大風
一d雀聲都無

人聲同雀聲比
你會唔會話屯公入面啲雀聲同班支那雞把聲一樣呀?

又叫，屌你老母

同樣係噪音點解唔比得，btw我想問吓你最長連續幾耐唔訓

準備好dse未？
比心機啦

6:12 算晏了
屌

噪咩音? 雀仔叫聲有幾多分貝?

最鍾意聽住再訓

又一個冇比噪鵑騷擾仲要屌鳩返人類嘅左膠

Up乜春阿😂
考完DSE好多年喇喎

升key雀都嘈到你訓唔到
樓主個睡眠質素都幾差

未聽過升key雀個term?
google打個升 字已經出啦
On9

堅唔識
以為巴打自創咁有才
不過我Google打個升字就冇出比我喇

我就返夜嘅, 我房出面係山, 朝朝大量雀聲陪我瞓, 好撚舒服, 點樣?

5點準時

一踏入黃昏成班仆街雀又準時叫春

痴撚線 3點半已經聽到d雀叫 做乜撚野呀

開始放棄

好痛苦
半個月無好好訓過

屌你, 蘋果live 有升key聲 11點幾升key

都慣了, 只係想知佢幾月會停

咁你有真槍都冇撚用啦on99

應該冬天先停
仲有成大半個夏天唉

又係5:12屌

朝朝7:30-8:30 古古古

升key 雀就第一次聽到...而家叫緊

我屋企附近個d日日凌晨3點就開始叫

我呢邊3點幾就叫啦屌

屋企附近夜晚有叫春貓 叫完春就到升key雀蒲頭

打比漁農處捉撚左佢啦

我屌你老母隻死閪雀 5點幾比佢嘈撚醒 真係頂唔撚順了

屌

宜家11:04都有

03:30叫緊
屌

正確學名佢叫做珠頸斑鳩

一隻雀都忍受唔到
人哋 鑽牆我都照瞓

仆街準時5點
仲好似愈來愈多隻

日日準時7點半到就係正我冷氣機頂叫

屌你老母
4點幾比隻雀加隻蚊搞到醒撚左 到而家都訓唔返

又黎喇

7點半咪算好

屌
繁殖完搞到愈來愈多？

屌，
有畫面

幾月會停？

十點鳩叫都無咁齊人

起碼冬天

屌咪係
唔通班雀叫緊光復香港

準備聽雀叫

好嘈，佢哋唔會攰㗎喎

嘩屌你老母，我做裝修個啲鑽牆聲乜撚都忍到，佢呢隻濕鳩叫春雀煩撚到我想走落街斬鳩佢

一落去班仆街雀就飛走點斬

今朝夠膽死4點幾叫
仆街 最早記錄

最早係凌晨2點啊

一唔一齊去廣華街買槍

打war game果隻？

搵唔到佢地喺邊

慢慢觀察

斬撚咗棵樹睇佢點企

企去部冷氣機度

已經有雀叫緊

3點就開波

😂

住50樓都聽到佢地叫得好撚大聲

冷氣機係咕咕先會企

屌
10:24又叫

疫情快過
我願意比佢嘈醒多一段日子

3:50叫 我屌你老母

O o
O o
O O
O O
O Oo!
O Oo!

屌你老母 又叫

koel koel ....

我果面都有隻，一叫就幾條街聽到
有咩方法解決，仲要搵唔到隻雀

斬撚左d樹佢

其實成條街嘅屋苑都應該醒曬，如果我4,5點落去播炮仗聲會唔會有人屌鳩我

一定好撚嬲

要早過佢起身嘈佢

成個地球得你住咩
自私撚

你試下兩個月無教好訓？

咁大自然就係咁架喇
邊有得咁計架
你係咪落雨都會怪個天既人黎
你咪買耳塞瞓囉

係公園樹搵到隻雀有咩方法可以整走佢

我好明白 每次都想種族清洗佢地

耳塞用左幾年啦
知唔知呢隻仆街叫聲有幾大？？

我幫佢地趕雀喎

可能有人開YouTube 播俾你聽

唔好啊

屌
班仆街雀大聲到開左冷氣都聽到把叫春聲

升KEY雀真係好撚煩膠 BTW 個名

暫時破解到
風扇開4號 訓到7點幾先起身

以前都試過比佢地嘈醒
而家少左... 定可能訓得好左唔覺

有朋友試過錄佢地音, 再播返比佢地聽
佢地會痴Q晒線

聽到佢地叫先瞓得著
咪撚隊冧佢地啊

巴打好犀利仲係堅持開風扇
仲未開冷氣

即係你呢幾晚都瞓得好好啦

睇黎係好方法

巴打住邊？ 咁快有升key雀

我要聽到佢哋叫先瞓得着

住低層
勁應聲

係咪因為佢個叫聲 係愈嚟愈高音？
早幾晚瞓唔著 3/4點就聽到佢叫
佢一開始細聲低音 跟住愈嚟愈大聲同高音
去到最高又會停咗 隔一分鐘左右再嚟過
一直loop到天光

屌
06:00又叫
嘈撚醒

三點幾已經聽到d

唉屌 叫撚到我躁

屌
訓唔撚到

4點半醒左
唔知係咪因為尋晚飲完酒黎💩

唔知點解我聽住都可以瞓得好安祥

飲完酒暈暈哋唔係應該好好訓㗎咩？

宜家未訓就開始升

唔。好。啊。

05:40
仆你個街又叫

關窗了仍然聽到，仆街
星期日0400已經叫到老蓮咁大聲

老蓮 咁大聲 agger開埋冷氣都聽到
屌

2:30準時叫 叫足一個鐘...

有冇Wargame軍人幫幫手

屌
早到

只可以話實屬不幸
百幾二百年前冇高樓大廈，佢哋企喺樹上叫，距離冇咁近，個影響唔會咁明顯
而家佢哋樹上面叫等於喺3/4樓到叫出去，自然對住低層住戶係一種滋擾

一陣衝過嚟搵你扑嘢

我唔係好訓左
係每朝都聽到
呢排唔知做乜 成日甩右邊耳塞
叫醒 即戴返 開風扇
再訓

我琴晚都開始戴耳塞
好咗少少
但05：30都嘈醒左一下

住低層深表明白

4點幾就嘈醒
就快忍唔住想去捉佢.....

屌
宜家01:38就叫
橫睇掂睇而家 距離 天光都仲有一段時間啦

出面咁大雨都照叫春
真係咁有需要

今晚一齊用耳塞

一唔一齊訓

每次失眠到聽到出面呢d雀叫就心知仆街天光喇

聽朝準備又聽到

我有鼻寒ok？

前日凌晨1點半 班仆街雀就叫啦

d雀仔晚晚唔同時間叫 有時一點 有時三點 有時四點

又雀又蚊

閪雀
搵人打佢落嚟啦

返環頭拎枝炮先啦ching

有無賞金獵人，我想出錢捉鳩左 o 的鳩叫雀。

係咪會飛走？會唔會過一陣飛返黎？

喔 oh ，喔 oh，喔 ohhhhhh

唔會番，但上個月有一隻完全唔驚

搵枝bb彈嚇下佢

仆街宜家02:30叫得勁大聲
天光啦咩
叫咩啊叫

落足全晚雨
即刻無哂叫春聲

叫少日都唔得既
老味
5:00

咁黑搵都搵唔到呀

講真, 我未試過俾佢地嘈醒
一次都無
其實你地係咪不嬲訓得唔好

一來啦

朝朝5點幾就係冷氣機出邊嘈
準時過我番工

屌
我哩邊都係
5點嘈撚醒
帶咗耳塞都聽到啲尖叫聲

好明顯係冷氣機頂
屌 最近大廈後面有鄰居放鸚鵡出窗口叫左傻

01:51未叫
要快d訓著先得
唔係又俾佢哋嘈醒

我呢邊班黐線雀0315左右準時鳩叫

差唔多

而家已經叫緊有撚病

啊丫

哦～丫～哦～丫

吱吱～吱～啊吖～吱～
屌你老味兩種雀係撚咁叫

屌
4點幾就叫
訓著左又嘈醒
好撚燥

仆街05又叫
又嘈撚醒

岩岩 1:15分已經有一隻早起身係度叫
都未撚訓 隻雀已經起左身
佢係咪跟左d貨機 由美洲返黎 有時差

屌，四月開始冇瞓過覺好！仆街雀又嘈！其實食安眠藥會唔會有用？

屌，越黎越大聲，又搵唔到隻雀，就算搵到都唔知點解決隻雀，可以點搞呀

屌
我都係
由3月到宜家無撚訓過

屌啦媽叫撚完未
又嘈撚醒我

呢個係spotted turtle dove 的叫聲
唔是pigeon

應該係一群雀

01:15真係cls

D雀都未吊你班狗係6月係禁放TG..

成晚無𨶙瞓過!

三月中開始俾隻仆街雀嘈到晚晚訓唔到 幾時先會停

4-7月

可能係性暗示

性明示啦

殺晒佢哋

屌
姐係無覺訓直到7月

五點半仲未起身？

仆街06:06又叫
又嘈撚醒

Hi 5：59叫醒揮手

屌
好撚燥

仲叫緊

巴打都係低層？

而家啲升key雀同固咕顧
好似不分晝夜咁叫春 晏晝都聽到佢地叫

8樓

姐係24小時都叫
只係晏晝我哋可能睇緊電視聽緊歌就唔覺得煩但係一到夜晚靜哂訓著就好騷擾
人都癲

我低你3層
大家同病相憐

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

樓下個啲雀唔知係咪外國返黎 夜晚2點係到叫

夜晚我瞓嗰陣又叫
朝早上堂個陣又叫
屌啲仆街雀真係好撚煩

仆街05:58又叫撚到醒哂

好嘈呀屌佢老母

屌
咪係
大合唱

有時見到d咕姑固谷住道氣"咕lu"咁叫唔係好大聲
就係等你地熟睡果陣蓄勢待發

慣了 開始

唉
人都癲

仆街雀叫春叫到10:38仲叫緊

仆街雀又大合唱
好撚嘈
屌

人地都係想扑野想生存姐
盡量唔好傷害佢地啦

人都癲
每一個鐘嘈醒一次

佢地幾時先扑到野